\chapter{Результаты эксперимента}\label{big-tables}

{\setlength{\tabcolsep}{0.2em}
\begin{nirtable}{newDataSphere}{Результаты эксперимента для функции де Джонга. В ячейках таблицы через наклонную черту
даны медианное время достижения порогового значения (в секундах) и медианное значение загрузки процессоров}
{|c|c|c|c|c|c|c|}{
Размерность & Алгоритм & \multicolumn{5}{c|}{Пороговые значения} \\\cline{3-7} 
пространства & & 1 & $3 \cdot 10^{-2}$ & $10^{-5}$ & $3 \cdot 10^{-7}$ & $10^{-10}$
}{7}
\multicolumn{7}{|c|}{2 ядра, дополнительная сложность --- 0}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 0.17/1.6 & 0.25/1.6 & 0.42/1.6 & 0.49/1.6 & 0.65/1.6 \\
 	& LM-CMA & 0.11/1.7 & 0.15/1.7 & 0.24/1.7 & 0.28/1.7 & 0.38/1.7 \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 1.18/1.7 & 1.63/1.7 & 2.67/1.7 & 3.13/1.7 & 4.15/1.7\\
 	& LM-CMA  & 0.55/1.7 & 0.76/1.8 & 1.22/1.8 & 1.42/1.8 & 1.91/1.8 \\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 10.38/1.6 & 14.04/1.6 & 22.22/1.6 & 25.75/1.6 & 33.84/1.6\\
 	& LM-CMA & 5.45/1.8 & 7.42/1.8 & 11.87/1.8 & 13.88/1.8 & 18.34/1.8 \\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{2 ядра, дополнительная сложность --- 200}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed  & 0.46/1.9 & 0.62/1.9 & 1.07/1.9 & 1.28/1.9 & 1.69/1.9 \\
 	& LM-CMA & 0.26/1.9 & 0.36/1.9 & 0.6/1.9 & 0.71/1.9 & 0.96/1.9 \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 1.72/1.8 & 2.39/1.8 & 3.86/1.8 & 4.52/1.8 & 6.03/1.8 \\
 	& LM-CMA & 0.97/1.8 & 1.32/1.8 & 2.15/1.8 & 2.5/1.8 & 3.33/1.8\\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 10.46/1.7 & 13.98/1.7 & 22.11/1.7 & 25.67/1.7 & 33.75/1.7 \\
 	& LM-CMA & 6.2/1.8 & 8.56/1.8 & 13.88/1.8 & 16.43/1.8 & 22.08/1.8\\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{2 ядра, дополнительная сложность --- 400}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 1.59/1.9 & 2.23/1.9 & 3.74/1.9 & 4.4/1.9 & 5.94/1.9 \\
 	& LM-CMA & 1.45/1.9 & 2.56/1.9 & 2.97/1.9 & 4.04/1.9 & 1.01/1.9\\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 3.87/1.9 & 5.4/1.9 & 8.79/1.9 & 10.31/1.9 & 13.82/1.9 \\
 	& LM-CMA & 3.02/1.9 & 4.26/1.9 & 7.02/1.9 & 8.18/1.9 & 10.91/1.9\\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 17.3/1.8 & 23.46/1.8 & 36.71/1.8 & 42.81/1.8 & 56.0/1.8 \\
 	& LM-CMA & 14.73/1.8 & 20.14/1.8 & 32.7/1.8 & 38.11/1.8 & 52.13/1.8 \\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{2 ядра, дополнительная сложность --- 600}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 3.23/1.9 & 4.78/1.9 & 8.19/1.9 & 9.49/1.9 & 12.96/1.9 \\
 	& LM-CMA & 2.29/1.9 & 3.39/1.9 & 5.66/1.9 & 6.8/1.9 & 9.39/1.9 \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 9.27/1.9 & 12.99/1.9 & 21.32/1.9 & 25.49/1.9 & 34.05/1.9 \\
 	& LM-CMA & 6.31/1.9 & 8.79/1.9 & 14.45/1.9 & 16.84/1.9 & 22.68/1.9\\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 30.73/1.9 & 41.52/1.9 & 65.3/1.9 & 76.12/1.9 & 100.51/1.9 \\
 	& LM-CMA & 23.79/1.9 & 32.4/1.9 & 51.3/1.9 & 60.22/1.9 & 79.74/1.9 \\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{4 ядра, дополнительная сложность --- 0}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 0.27/1.1 & 0.39/1.2 & 0.66/1.1 & 0.76/1.1 & 1.03/1.1 \\
 	& LM-CMA  & 0.07/2.5 & 0.1/2.5 & 0.17/2.5 & 0.2/2.5 & 0.27/2.5 \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 1.42/1.7 & 1.96/1.7 & 3.2/1.7 & 3.74/1.7 & 4.99/1.6\\
 	& LM-CMA  & 0.43/2.6 & 0.59/2.6 & 0.95/2.6 & 1.11/2.6 & 1.48/2.6 \\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 10.31/1.9 & 13.83/1.9 & 22.03/1.9 & 25.52/1.9 & 33.62/1.9\\
 	& LM-CMA  & 3.77/2.8 & 5.13/2.8 & 8.2/2.8 & 9.52/2.8 & 12.57/2.8 \\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{4 ядра, дополнительная сложность --- 200}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 0.22/3.5 & 0.31/3.5 & 0.54/3.4 & 0.64/3.4 & 0.86/3.4 \\
 	& LM-CMA & 0.16/3.4 & 0.23/3.4 & 0.39/3.5 & 0.46/3.5 & 0.66/3.5 \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 1.09/3.0 & 1.53/3.0 & 2.53/3.0 & 2.98/3.0 & 3.97/3.0 \\
 	& LM-CMA & 0.65/3.4 & 0.93/3.4 & 1.49/3.4 & 1.75/3.4 & 2.33/3.4\\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 7.93/2.5 & 10.69/2.5 & 16.98/2.5 & 19.75/2.5 & 25.95/2.5 \\
 	& LM-CMA & 4.4/3.0 & 5.96/3.0 & 9.58/3.0 & 11.28/3.0 & 14.83/3.0 \\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{4 ядра, дополнительная сложность --- 400}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 0.66/3.9 & 0.94/3.9 & 1.59/3.9 & 1.88/3.9 & 2.5/3.9 \\
 	& LM-CMA & 0.73/3.6 & 1.06/3.6 & 1.76/3.6 & 2.13/3.6 & 2.84/3. \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 2.04/3.7 & 2.85/3.7 & 4.7/3.7 & 5.5/3.7 & 7.27/3.7 \\
 	& LM-CMA & 2.08/3.6 & 2.88/3.6 & 4.9/3.6 & 5.69/3.6 & 7.49/3.6\\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 9.9/3.0 & 13.41/3.0 & 21.28/3.0 & 24.84/3.0 & 32.64/3.0 \\
 	& LM-CMA & 8.82/3.2 & 12.03/3.2 & 19.97/3.2 & 23.54/3.2 & 31.36/3.2\\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{4 ядра, дополнительная сложность --- 600}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 1.31/3.9 & 1.92/3.9 & 3.27/3.9 & 3.81/3.9 & 5.2/3.9 \\
 	& LM-CMA & 1.51/3.7 & 2.14/3.7 & 3.64/3.7 & 4.36/3.7 & 5.67/3.7 \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 4.32/3.9 & 6.03/3.9 & 10.03/3.9 & 11.89/3.9 & 15.92/3.9 \\
 	& LM-CMA & 4.58/3.7 & 6.56/3.7 & 10.88/3.7 & 12.89/3.7 & 17.51/3.7\\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 16.55/3.6 & 22.38/3.6 & 34.93/3.6 & 40.52/3.6 & 53.01/3.6 \\
 	& LM-CMA & 15.15/3.5 & 20.28/3.5 & 33.64/3.5 & 39.07/3.5 & 52.54/3.5\\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{6 ядер, дополнительная сложность --- 0}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 0.29/1.0 & 0.42/1.0 & 0.7/0.9 & 0.84/0.9 & 1.12/0.9 \\
 	& LM-CMA & 0.08/2.3 & 0.11/2.4 & 0.17/2.3 & 0.21/2.3 & 0.28/2.3 \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 1.6/1.3 & 2.24/1.3 & 3.65/1.3 & 4.29/1.3 & 5.7/1.3\\
 	& LM-CMA  & 0.44/2.5 & 0.6/2.5 & 0.99/2.5 & 1.15/2.5 & 1.54/2.5 \\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 11.08/1.7 & 14.95/1.7 & 23.6/1.7 & 27.49/1.7 & 36.26/1.7\\
 	& LM-CMA & 3.55/3.0 & 4.86/3.1 & 7.76/3.1 & 9.02/3.1 & 11.89/3.1 \\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{6 ядер, дополнительная сложность --- 200}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 0.28/4.4 & 0.37/4.4 & 0.61/4.4 & 0.72/4.4 & 0.93/4.3 \\
 	& LM-CMA & 0.16/4.7 & 0.23/4.8 & 0.37/4.8 & 0.43/4.8 & 0.57/4.8 \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 1.22/3.3 & 1.69/3.3 & 2.77/3.4 & 3.2/3.4 & 4.27/3.4 \\
 	& LM-CMA & 0.51/4.6 & 0.69/4.7 & 1.16/4.8 & 1.36/4.7 & 1.82/4.8\\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 8.83/2.5 & 11.9/2.5 & 18.87/2.5 & 21.96/2.5 & 29.04/2.5 \\
 	& LM-CMA & 4.34/3.4 & 5.96/3.5 & 9.45/3.5 & 10.96/3.5 & 14.52/3.4\\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{6 ядер, дополнительная сложность --- 400}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 0.48/5.7 & 0.7/5.8 & 1.14/5.8 & 1.36/5.8 & 1.88/5.8\\
 	& LM-CMA & 0.63/5.2 & 0.86/5.2 & 1.43/5.2 & 1.67/5.2 & 2.2/5.1 \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 1.57/5.1 & 2.23/5.1 & 3.67/5.1 & 4.33/5.1 & 5.81/5.1 \\
 	& LM-CMA & 1.49/5.1 & 2.12/5.1 & 3.55/5.1 & 4.13/5.1 & 5.52/5.1\\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 9.38/4.0 & 12.56/4.0 & 19.8/4.0 & 23.04/4.0 & 30.46/4.0 \\
 	& LM-CMA & 8.03/4.0 & 11.44/4.0 & 18.44/3.9 & 21.55/3.9 & 29.44/3.9\\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{6 ядер, дополнительная сложность --- 600}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 0.99/5.9 & 1.46/5.9 & 2.47/5.9 & 2.94/5.9 & 4.02/5.9 \\
 	& LM-CMA & 1.42/5.3 & 2.05/5.3 & 3.2/5.3 & 3.73/5.3 & 4.94/5.2 \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 3.3/5.7 & 4.52/5.7 & 7.49/5.7 & 8.82/5.7 & 11.87/5.7 \\
 	& LM-CMA & 3.52/5.3 & 4.83/5.3 & 7.85/5.2 & 9.28/5.2 & 12.45/5.2\\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 12.66/4.9 & 16.99/4.9 & 26.84/4.9 & 31.11/4.9 & 40.95/4.9 \\
 	& LM-CMA & 13.02/4.8 & 17.75/4.8 & 29.68/4.8 & 34.6/4.8 & 46.78/4.8\\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{8 ядер, дополнительная сложность --- 0}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 0.3/1.0 & 0.43/1.0 & 0.73/1.0 & 0.86/1.0 & 1.16/1.0 \\
 	& LM-CMA  & 0.08/2.3 & 0.11/2.3 & 0.18/2.3 & 0.21/2.3 & 0.28/2.3 \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 1.64/1.4 & 2.27/1.4 & 3.73/1.4 & 4.37/1.3 & 5.83/1.3\\
 	& LM-CMA  & 0.46/2.4 & 0.64/2.4 & 1.03/2.4 & 1.2/2.4 & 1.6/2.4 \\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 11.18/1.7 & 14.99/1.7 & 23.83/1.7 & 27.69/1.7 & 36.45/1.7\\
 	& LM-CMA  & 3.63/3.0 & 4.94/3.0 & 7.91/3.0 & 9.22/3.0 & 12.15/3.0 \\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{8 ядер, дополнительная сложность --- 200}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 0.32/4.1 & 0.46/4.1 & 0.76/4.1 & 0.9/4.2 & 1.18/4.2 \\
 	& LM-CMA & 0.13/5.3 & 0.2/5.3 & 0.35/5.2 & 0.4/5.3 & 0.51/5.3\\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 1.39/3.2 & 1.97/3.2 & 3.16/3.3 & 3.71/3.2 & 4.95/3.2 \\
 	& LM-CMA & 0.42/5.6 & 0.58/5.7 & 0.97/5.7 & 1.13/5.7 & 1.49/5.7\\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 9.22/2.5 & 12.56/2.5 & 19.9/2.5 & 23.13/2.5 & 30.47/2.5 \\
 	& LM-CMA & 4.72/3.6 & 6.47/3.7 & 10.77/3.6 & 12.28/3.6 & 16.05/3.6 \\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{8 ядер, дополнительная сложность --- 400}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 0.39/7.3 & 0.55/7.4 & 0.93/7.4 & 1.09/7.4 & 1.46/7.3\\
 	& LM-CMA & 0.49/6.6 & 0.68/6.5 & 1.13/6.5 & 1.32/6.5 & 1.77/6.5 \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 1.54/6.6 & 2.12/6.6 & 3.53/6.5 & 4.08/6.5 & 5.39/6.6 \\
 	& LM-CMA & 1.23/6.5 & 1.79/6.6 & 3.02/6.6 & 3.51/6.6 & 4.79/6.6\\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 9.41/4.4 & 12.65/4.4 & 20.17/4.4 & 23.59/4.4 & 31.05/4.4 \\
 	& LM-CMA & 8.47/4.4 & 11.6/4.4 & 18.91/4.4 & 22.32/4.3 & 29.63/4.2\\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{8 ядер, дополнительная сложность --- 600}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 1.19/7.8 & 1.96/7.8 & 2.3/7.8 & 3.12/7.8 & 0.85/7.8 \\
 	& LM-CMA & 1.28/6.8 & 1.73/6.8 & 2.96/6.8 & 3.47/6.8 & 4.52/6.8\\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 2.69/7.4 & 3.74/7.5 & 6.25/7.5 & 7.46/7.5 & 10.07/7.5 \\
 	& LM-CMA & 2.87/6.8 & 3.87/6.8 & 6.34/6.8 & 7.35/6.8 & 9.93/6.8\\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 11.86/6.1 & 16.07/6.1 & 25.53/6.1 & 29.48/6.1 & 39.06/6.1 \\
 	& LM-CMA & 12.41/5.9 & 17.39/5.8 & 28.12/5.8 & 32.75/5.8 & 43.58/5.8\\ \hline

\end{nirtable}}

\newpage

{\setlength{\tabcolsep}{0.2em}
\begin{nirtable}{newDataRastrigin}{Результаты эксперимента для функции Растригина. В ячейках таблицы через наклонную черту
даны медианное время достижения порогового значения (в секундах) и медианное значение загрузки процессоров}
{|c|c|c|c|c|c|c|}{
Размерность  & Алгоритм & \multicolumn{5}{c|}{Пороговые значения} \\\cline{3-7}
пространства & & 1 & $3 \cdot 10^{-2}$ & $10^{-5}$ & $3 \cdot 10^{-7}$ & $10^{-10}$
}{7}
\multicolumn{7}{|c|}{2 ядра, дополнительная сложность --- 0}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 0.29/1.6 & 0.37/1.6 & 0.56/1.6 & 0.64/1.6 & 0.83/1.6 \\
 	& LM-CMA  & --- & --- & --- & --- & --- \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed  & 1.97/1.7 & 2.51/1.7 & 3.72/1.7 & 4.24/1.7 & 5.41/1.7\\
 	& LM-CMA  & --- & --- & --- & --- & --- \\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed  & 17.54/1.6 & 21.67/1.6 & 31.17/1.6 & 35.24/1.6 & 44.13/1.6\\
 	& LM-CMA  & --- & --- & --- & --- & --- \\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{2 ядра, дополнительная сложность --- 200}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 0.68/1.9 & 0.91/1.9 & 1.41/1.9 & 1.63/1.9 & 2.16/1.9 \\
	& LM-CMA & --- & --- & --- & --- & --- \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 2.53/1.8 & 3.18/1.8 & 4.74/1.8 & 5.45/1.8 & 6.93/1.8 \\
 	& LM-CMA  & --- & --- & --- & --- & ---\\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 18.83/1.7 & 23.31/1.7 & 33.68/1.7 & 38.37/1.7 & 48.24/1.7 \\
 	& LM-CMA & --- & --- & --- & --- & ---\\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{2 ядра, дополнительная сложность --- 400}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 2.26/1.9 & 3.0/1.9 & 4.72/1.9 & 5.53/1.9 & 7.12/1.9 \\
 	& LM-CMA & --- & --- & --- & --- & --- \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 6.76/1.9 & 8.6/1.9 & 12.74/1.9 & 14.62/1.9 & 18.89/1.9 \\
 	& LM-CMA & --- & --- & --- & --- & ---\\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 32.42/1.8 & 40.52/1.8 & 58.98/1.8 & 67.34/1.8 & 85.16/1.8 \\
 	& LM-CMA  & --- & --- & --- & --- & ---\\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{2 ядра, дополнительная сложность --- 600}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed  & 5.07/1.9 & 6.67/1.9 & 10.4/1.9 & 12.11/1.9 & 15.81/1.9 \\
 	& LM-CMA & --- & --- & --- & --- & --- \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 12.32/1.9 & 15.85/1.9 & 23.79/1.9 & 27.34/1.9 & 35.07/1.9 \\
 	& LM-CMA & --- & --- & --- & --- & ---\\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 52.96/1.9 & 66.23/1.9 & 95.9/1.9 & 109.09/1.9 & 136.96/1.9\\
 	& LM-CMA & --- & --- & --- & --- & --- \\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{4 ядра, дополнительная сложность --- 0}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed  & 0.38/1.9 & 0.49/1.8 & 0.74/1.7 & 0.85/1.7 & 1.12/1.7 \\
 	& LM-CMA   & --- & --- & --- & --- & --- \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed  & 1.84/2.3 & 2.35/2.3 & 3.5/2.2 & 4.0/2.2 & 5.14/2.2\\
 	& LM-CMA   & --- & --- & --- & --- & --- \\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 14.14/2.3 & 17.59/2.3 & 25.5/2.3 & 28.93/2.3 & 36.26/2.3\\
 	& LM-CMA  & --- & --- & --- & --- & --- \\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{4 ядра, дополнительная сложность --- 200}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 0.44/3.4 & 0.59/3.3 & 0.8/3.2 & 0.9/3.2 & 1.17/3.2 \\
 	& LM-CMA & --- & --- & --- & --- & --- \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 1.54/3.0 & 2.0/3.0 & 3.06/3.0 & 3.49/3.0 & 4.43/3.0 \\
 	& LM-CMA & --- & --- & --- & --- & ---\\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 11.6/2.6 & 14.46/2.6 & 21.18/2.6 & 24.16/2.6 & 30.27/2.6 \\
 	& LM-CMA & --- & --- & --- & --- & --- \\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{4 ядра, дополнительная сложность --- 400}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 1.0/3.8 & 1.3/3.8 & 1.96/3.8 & 2.23/3.8 & 2.85/3.8 \\
 	& LM-CMA & --- & --- & --- & --- & --- \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 2.88/3.7 & 3.7/3.6 & 5.46/3.6 & 6.31/3.6 & 8.04/3.7 \\
 	& LM-CMA & --- & --- & --- & --- & ---\\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 14.71/3.1 & 18.36/3.1 & 27.13/3.0 & 30.76/3.0 & 38.65/3.0 \\
 	& LM-CMA & --- & --- & --- & --- & --- \\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{4 ядра, дополнительная сложность --- 600}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 1.98/3.9 & 2.53/3.9 & 3.77/3.8 & 4.31/3.9 & 5.49/3.9\\
 	& LM-CMA & --- & --- & --- & --- & --- \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 5.79/3.8 & 7.37/3.8 & 11.14/3.8 & 12.79/3.8 & 16.53/3.8\\
 	& LM-CMA & --- & --- & --- & --- & ---\\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 22.88/3.5 & 28.49/3.5 & 40.98/3.5 & 46.64/3.5 & 58.23/3.5\\
 	& LM-CMA & --- & --- & --- & --- & --- \\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{6 ядер, дополнительная сложность --- 0}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 0.48/1.1 & 0.63/1.1 & 0.96/1.0 & 1.11/1.0 & 1.43/1.0 \\
 	& LM-CMA  & --- & --- & --- & --- & ---  \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 2.47/1.6 & 3.17/1.6 & 4.72/1.5 & 5.4/1.5 & 6.93/1.5\\
 	& LM-CMA  & --- & --- & --- & --- & ---  \\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 15.9/2.1 & 19.9/2.1 & 28.98/2.0 & 32.92/2.0 & 41.43/2.0\\
 	& LM-CMA  & --- & --- & --- & --- & ---  \\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{6 ядер, дополнительная сложность --- 200}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 0.43/3.1 & 0.55/3.1 & 0.83/3.2 & 0.98/3.1 & 1.32/3.0\\
 	& LM-CMA & --- & --- & --- & --- & --- \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 1.59/3.8 & 2.04/3.7 & 3.1/3.6 & 3.54/3.6 & 4.54/3.7 \\
 	& LM-CMA & --- & --- & --- & --- & ---\\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 13.12/2.7 & 16.49/2.6 & 24.01/2.6 & 27.29/2.6 & 34.32/2.6 \\
 	& LM-CMA & --- & --- & --- & --- & --- \\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{6 ядер, дополнительная сложность --- 400}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 0.7/5.6 & 0.92/5.6 & 1.33/5.6 & 1.55/5.6 & 2.04/5.6\\
 	& LM-CMA & --- & --- & --- & --- & --- \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 2.22/5.0 & 2.9/5.1 & 4.3/5.1 & 4.93/5.1 & 6.35/5.2 \\
 	& LM-CMA & --- & --- & --- & --- & ---\\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 13.72/3.8 & 17.22/3.8 & 25.13/3.8 & 28.71/3.8 & 36.15/3.8\\
 	& LM-CMA & --- & --- & --- & --- & --- \\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{6 ядер, дополнительная сложность --- 600}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 1.34/5.8 & 1.76/5.8 & 2.62/5.7 & 3.09/5.7 & 4.24/5.7\\
 	& LM-CMA & --- & --- & --- & --- & ---\\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 4.16/5.6 & 5.38/5.6 & 8.12/5.6 & 9.36/5.6 & 12.1/5.6\\
 	& LM-CMA & --- & --- & --- & --- & ---\\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 17.74/4.8 & 22.19/4.7 & 32.23/4.7 & 36.81/4.7 & 46.23/4.7\\
 	& LM-CMA & --- & --- & --- & --- & ---\\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{8 ядер, дополнительная сложность --- 0}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 0.47/1.0 & 0.61/1.0 & 0.94/0.9 & 1.09/0.9 & 1.41/0.9 \\
 	& LM-CMA  & --- & --- & --- & --- & --- \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 2.58/1.4 & 3.26/1.4 & 4.85/1.4 & 5.57/1.4 & 7.21/1.3\\
 	& LM-CMA  & --- & --- & --- & --- & --- \\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 16.35/2.0 & 20.47/1.9 & 29.7/1.9 & 33.83/1.9 & 42.39/1.9\\
 	& LM-CMA  & --- & --- & --- & --- & --- \\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{8 ядер, дополнительная сложность --- 200}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 0.6/2.3 & 0.81/2.3 & 1.23/2.3 & 1.4/2.3 & 1.78/2.5\\
 	& LM-CMA & --- & --- & --- & --- & --- \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 2.15/2.9 & 2.74/2.8 & 4.14/2.7 & 4.74/2.7 & 6.17/2.7\\
 	& LM-CMA & --- & --- & --- & --- & ---\\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 14.83/2.3 & 18.53/2.3 & 27.27/2.3 & 30.8/2.3 & 38.83/2.3\\
 	& LM-CMA & --- & --- & --- & --- & --- \\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{8 ядер, дополнительная сложность --- 400}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 0.7/5.4 & 0.92/5.5 & 1.4/5.5 & 1.61/5.6 & 2.11/5.8\\
 	& LM-CMA & --- & --- & --- & --- & --- \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 2.25/5.3 & 2.87/5.3 & 4.35/5.3 & 4.97/5.3 & 6.4/5.2\\
 	& LM-CMA & --- & --- & --- & --- & ---\\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 14.23/4.2 & 17.73/4.1 & 25.76/4.1 & 29.27/4.1 & 36.93/4.1\\
 	& LM-CMA & --- & --- & --- & --- & --- \\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{8 ядер, дополнительная сложность --- 600}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 1.12/7.5 & 1.5/7.4 & 2.38/7.4 & 2.75/7.5 & 3.56/7.4\\
 	& LM-CMA & --- & --- & --- & --- & --- \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 4.01/7.1 & 5.07/7.1 & 7.37/7.0 & 8.41/7.1 & 10.88/7.1\\
 	& LM-CMA & --- & --- & --- & --- & ---\\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 18.1/5.7 & 22.67/5.7 & 33.06/5.7 & 37.62/5.7 & 46.82/5.6\\
 	& LM-CMA & --- & --- & --- & --- & --- \\ \hline
\end{nirtable}}

\newpage

{\setlength{\tabcolsep}{0.1em}
\begin{nirtable}{newDataRosenbrock}{Результаты эксперимента для функции Розенброка. В ячейках таблицы через наклонную черту
даны медианное время достижения порогового значения (в секундах) и медианное значение загрузки процессоров}
{|c|c|c|c|c|c|c|}{
Размерность  & Алгоритм & \multicolumn{5}{c|}{Пороговые значения} \\\cline{3-7}
пространства & & 3000 & 100 & $10^{-2}$ & $10^{-6}$ & $10^{-10}$
}{7}
\multicolumn{7}{|c|}{2 ядра, дополнительная сложность --- 0}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 0.09/1.6 & 0.23/1.6 & --- & --- & --- \\
 	& LM-CMA  & 0.05/1.7 & 1.32/1.7 & 6.41/1.7 & 6.55/1.7 & 6.72/1.7 \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 0.71/1.6 & --- & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 0.43/1.8 & 47.04/1.7 & 53.22/1.7 & 54.03/1.7 & 54.7/1.7 \\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed  & 7.04/1.6 & --- & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 6.08/1.8 & --- & --- & --- & --- \\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{2 ядра, дополнительная сложность --- 200}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 0.29/1.9 & 0.71/1.9 & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 0.16/1.8 & 1.9/1.9 & 20.5/1.8 & 21.07/1.8 & 21.61/1.8\\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 1.08/1.8 & --- & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 0.72/1.8 & 69.03/1.8 & 23.27/0.9 & 24.21/0.9 & 25.05/0.9\\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 7.15/1.7 & --- & --- & --- & --- \\
 	& LM-CMA & 6.9/1.8 & --- & --- & --- & ---\\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{2 ядра, дополнительная сложность --- 400}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 0.92/1.9 & 2.44/1.9 & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 0.59/1.9 & 2.9/1.9 & 78.27/1.9 & 80.25/1.9 & 82.35/1.9 \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 2.81/1.9 & --- & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 2.92/1.8 & 136.75/1.7 & --- & --- & ---\\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 12.46/1.8 & --- & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA  & 9.5/1.8 & --- & --- & --- & ---\\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{2 ядра, дополнительная сложность --- 600}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 1.9/1.9 & 4.81/1.9 & --- & --- & --- \\
 	& LM-CMA & 1.51/1.9 & 6.76/1.9 & 179.06/1.9 & 183.73/1.9 & 188.64/1.9\\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 5.84/1.9 & --- & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 5.82/1.9 & 459.66/1.8 & 252.88/1.7 & 180.88/0.9 & 187.57/0.9\\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 19.8/1.9 & --- & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 28.82/1.9 & --- & --- & --- & ---\\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{4 ядра, дополнительная сложность --- 0}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 0.13/1.8 & 0.31/1.8 & --- & --- & --- \\
 	& LM-CMA  & 0.04/2.6 & 1.23/2.5 & 5.12/2.3 & 5.24/2.3 & 5.38/2.3 \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 0.75/2.1 & --- & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA  & 0.34/2.6 & 33.76/2.6 & 16.01/1.2 & 16.38/1.2 & ---\\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed  & 6.51/2.1 & --- & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA  & 4.2/2.8 & --- & --- & --- & --- \\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{4 ядра, дополнительная сложность --- 200}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 0.14/3.4 & 0.34/3.4 & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 0.1/3.4 & 0.38/3.5 & 12.53/3.5 & 12.85/3.5 & 13.16/3.5 \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 0.66/3.0 & --- & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 0.51/3.4 & 36.05/3.2 & --- & --- & ---\\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 5.59/2.5 & --- & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 4.63/3.1 & --- & --- & --- & --- \\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{4 ядра, дополнительная сложность --- 400}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 0.37/3.9 & 0.88/3.9 & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 0.32/3.6 & 2.93/3.6 & 40.15/3.6 & 41.13/3.6 & 42.09/3.6 \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 1.21/3.7 & --- & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 2.03/3.5 & 86.35/2.9 & --- & --- & ---\\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 6.83/3.0 & --- & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 10.33/3.4 & --- & --- & --- & ---\\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{4 ядра, дополнительная сложность --- 600}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 0.82/3.9 & 2.15/3.9 & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 0.77/3.6 & 3.03/3.7 & 90.25/3.6 & 92.21/3.6 & 94.42/3.6 \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 2.29/3.9 & --- & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 3.47/3.6 & 310.07/3.6 & --- & --- & ---\\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 9.83/3.5 & --- & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 18.41/3.5 & --- & --- & --- & ---\\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{6 ядер, дополнительная сложность --- 0}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 0.16/1.5 & 0.4/1.4 & --- & --- & --- \\
 	& LM-CMA & 0.04/3.1 & 0.44/3.0 & 5.33/2.4 & 5.44/2.4 & 5.57/2.3 \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 0.9/1.7 & --- & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 0.34/2.6 & 34.74/2.6 & 39.48/2.5 & 40.67/2.5 & 19.86/1.2 \\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 6.98/2.0 & --- & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 3.78/3.2 & --- & --- & --- & --- \\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{6 ядер, дополнительная сложность --- 200}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 0.16/4.0 & 0.37/4.2 & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 0.08/4.8 & 0.79/4.9 & 11.45/4.9 & 11.77/4.9 & 12.06/4.9 \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 0.75/3.5 & --- & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 0.33/4.5 & 26.4/4.6 & 29.54/4.4 & 30.36/4.4 & 30.95/4.4\\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 6.5/2.4 & --- & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 4.17/3.8 & --- & --- & --- & ---\\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{6 ядер, дополнительная сложность --- 400}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 0.29/5.7 & 0.73/5.8 & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 0.3/5.1 & 2.44/5.1 & 38.03/5.1 & 39.0/5.1 & 39.91/5.1 \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 0.96/5.1 & --- & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 0.96/5.1 & 79.83/5.1 & 37.55/4.8 & 39.06/4.8 & 40.67/4.8\\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 6.21/4.0 & --- & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 7.73/4.2 & --- & --- & --- & ---\\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{6 ядер, дополнительная сложность --- 600}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 0.62/5.9 & 1.68/5.9 & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 0.76/5.3 & 6.53/5.3 & 86.33/5.2 & 88.47/5.2 & 90.83/5.2\\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 1.93/5.7 & --- & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 2.1/5.3 & 150.7/5.1 & 35.79/4.4 & 36.47/4.4 & ---\\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 7.87/4.9 & --- & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 14.87/4.7 & --- & --- & --- & ---\\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{8 ядер, дополнительная сложность --- 0}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 0.17/1.3 & 0.42/1.2 & --- & --- & --- \\
 	& LM-CMA & 0.05/2.3 & 1.24/2.2 & 5.58/2.1 & 5.69/2.1 & 5.83/2.1 \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 0.94/1.7 & --- & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 0.34/2.5 & 44.85/2.4 & 41.63/2.4 & 40.6/2.4 & 34.76/2.4 \\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 7.22/2.0 & --- & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 3.92/3.2 & --- & --- & --- & --- \\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{8 ядер, дополнительная сложность --- 200}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 0.2/3.6 & 0.47/3.6 & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 0.08/5.8 & 1.04/5.8 & 9.28/5.9 & 9.47/5.9 & 9.7/5.9 \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 0.87/2.8 & --- & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 0.34/5.5 & 29.96/5.6 & 26.72/5.2 & 24.77/5.2 & 12.68/2.6\\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 6.74/2.3 & --- & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 4.54/4.1 & --- & --- & --- & ---\\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{8 ядер, дополнительная сложность --- 400}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 0.22/7.1 & 0.55/7.2 & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 0.24/6.6 & 1.23/6.7 & 32.18/6.6 & 32.95/6.6 & 33.67/6.6 \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 0.88/6.1 & --- & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 0.89/6.4 & 66.77/6.2 & 36.36/5.5 & 37.58/5.4 & 38.56/5.4\\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 6.35/4.7 & --- & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 7.4/5.4 & --- & --- & --- & ---\\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{8 ядер, дополнительная сложность --- 600}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 0.49/7.7 & 1.17/7.8 & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 0.71/6.9 & 9.63/6.9 & 87.36/6.8 & 88.94/6.8 & 91.39/6.8 \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 1.3/7.3 & --- & --- & --- & --- \\
 	& LM-CMA & 2.43/6.8 & 233.21/6.5 & --- & --- & ---\\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 6.8/5.9 & --- & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA& 15.54/5.8 & --- & --- & --- & ---\\ \hline

\end{nirtable}}

\newpage

{\setlength{\tabcolsep}{0.1em}
\begin{nirtable}{newDataEllipsoid}{Результаты эксперимента для гиперэллипсоида. В ячейках таблицы через наклонную черту
даны медианное время достижения порогового значения (в секундах) и медианное значение загрузки процессоров}
{|c|c|c|c|c|c|c|}{
Размерность  & Алгоритм & \multicolumn{5}{c|}{Пороговые значения} \\\cline{3-7}
пространства & & 3000 & 100 & $10^{-2}$ & $10^{-6}$ & $10^{-10}$
}{7}
\multicolumn{7}{|c|}{2 ядра, дополнительная сложность --- 0}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed  & 0.02/1.6 & 0.06/1.6 & --- & --- & --- \\
 	& LM-CMA  & 0.02/1.7 & 0.37/1.7 & 1.89/1.7 & 3.4/1.7 & 4.92/1.7 \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 0.32/1.7 & 0.58/1.7 & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA  & 1.43/1.7 & 13.11/1.8 & 48.54/1.8 & 84.02/1.8 & 119.75/1.8 \\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 7.3/1.8 & 5.66/0.9 & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA  & 181.06/1.9 & 660.1/1.9 & --- & --- & --- \\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{2 ядра, дополнительная сложность --- 200}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 0.04/1.8 & 0.1/1.8 & --- & --- & --- \\
 	& LM-CMA  & 0.05/1.8 & 0.93/1.9 & 4.57/1.9 & 8.54/1.8 & 12.49/1.8 \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 0.36/1.8 & 0.52/1.7 & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 1.54/1.8 & 16.88/1.8 & 63.1/1.8 & 110.26/1.8 & 157.16/1.8\\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 6.95/1.8 & 5.12/0.9 & --- & --- & --- \\
 	& LM-CMA & 185.05/1.9 & 660.87/1.9 & --- & --- & ---\\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{2 ядра, дополнительная сложность --- 400}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 0.14/1.9 & 0.39/1.9 & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 0.19/1.9 & 3.23/1.9 & 17.41/1.9 & 32.68/1.9 & 47.76/1.9 \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed& 0.67/1.9 & 0.72/1.9 & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 4.07/1.9 & 41.38/1.9 & 158.47/1.9 & 276.14/1.9 & 387.09/1.9\\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 7.78/1.9 & --- & --- & --- & --- \\
 	& LM-CMA & 244.14/1.9 & 893.87/1.9 & --- & --- & ---\\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{2 ядра, дополнительная сложность --- 600}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 0.29/1.9 & 0.9/1.9 & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 0.6/1.9 & 7.49/1.9 & 40.08/1.9 & 73.33/1.9 & 108.08/1.9\\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 1.44/1.9 & 2.0/1.9 & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 8.48/1.9 & 90.54/1.9 & 344.16/1.9 & 603.95/1.9 & 844.17/1.8\\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 9.72/1.9 & --- & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 319.63/1.9 & 201.08/1.9 & --- & --- & --- \\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{4 ядра, дополнительная сложность --- 0}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 0.03/1.7 & 0.08/1.4 & --- & --- & --- \\
 	& LM-CMA  & 0.02/2.8 & 0.28/2.7 & 1.43/2.6 & 2.61/2.5 & 3.74/2.5 \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 0.26/2.6 & 0.46/2.5 & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA  & 0.9/2.9 & 8.29/2.9 & 30.65/2.9 & 53.38/2.9 & 76.15/2.9\\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 4.35/3.3 & 6.81/3.3 & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA  & 97.71/3.7 & 357.67/3.7 & --- & --- & --- \\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{4 ядра дополнительная сложность --- 200}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 	
	& Proposed & 0.04/3.2 & 0.07/2.9 & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 0.04/3.5 & 0.64/3.6 & 3.36/3.5 & 6.1/3.5 & 8.82/3.5 \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 0.24/3.0 & 0.4/2.9 & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 0.86/3.5 & 8.99/3.5 & 34.29/3.5 & 59.95/3.5 & 86.08/3.5\\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 4.24/3.2 & 6.27/3.1 & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 104.96/3.4 & 395.21/3.3 & --- & --- & ---\\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{4 ядра, дополнительная сложность --- 400}\\\hline

\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 0.07/3.8 & 0.18/3.8 & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 0.13/3.6 & 2.02/3.6 & 10.49/3.6 & 19.14/3.6 & 27.64/3.6 \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 0.41/3.7 & 0.63/3.5 & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 2.23/3.6 & 24.57/3.6 & 93.33/3.6 & 161.2/3.6 & 228.31/3.6\\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 5.0/3.4 & --- & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 134.38/3.4 & 495.07/3.4 & --- & --- & ---\\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{4 ядра, дополнительная сложность --- 600}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 0.2/3.9 & 0.37/3.9 & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 0.36/3.7 & 4.45/3.6 & 24.19/3.6 & 43.76/3.6 & 62.9/3.6 \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 0.73/3.9 & --- & --- & --- & --- \\
 	& LM-CMA & 6.11/3.4 & 58.09/3.4 & 234.18/3.3 & 400.76/3.4 & 570.06/3.3\\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 5.54/3.5 & --- & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 187.61/3.6 & 681.65/3.6 & --- & --- & ---\\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{6 ядер дополнительная сложность --- 0}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 0.04/1.3 & 0.1/1.1 & --- & --- & --- \\
 	& LM-CMA  & 0.02/3.5 & 0.3/3.1 & 1.45/2.7 & 2.61/2.8 & 3.77/2.8 \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 0.34/2.3 & 0.6/2.1 & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA  & 0.88/3.2 & 7.98/3.2 & 29.82/3.2 & 51.71/3.2 & 73.57/3.2 \\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 3.9/4.0 & --- & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA  & 89.57/4.5 & 322.84/4.5 & --- & --- & --- \\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{6 ядер, дополнительная сложность --- 200}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 0.04/3.5 & 0.08/2.4 & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 0.03/4.7 & 0.46/4.9 & 2.74/4.9 & 5.0/4.9 & 7.26/4.9 \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 0.3/3.3 & 0.2/1.1 & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 0.93/4.5 & 8.04/4.5 & 31.01/4.4 & 53.49/4.4 & 76.14/4.4\\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 3.64/4.1 & --- & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 79.45/4.9 & 289.77/4.8 & --- & --- & --- \\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{6 ядер, дополнительная сложность --- 400}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 0.08/5.3 & 0.15/5.1 & --- & --- & --- \\
 	& LM-CMA & 0.11/5.1 & 1.42/5.2 & 7.73/5.1 & 14.54/5.1 & 21.31/5.1 \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 0.36/4.7 & 0.57/4.4 & --- & --- & --- \\
 	& LM-CMA & 2.26/5.1 & 20.84/5.0 & 80.58/5.1 & 138.97/5.0 & 198.07/5.0\\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 4.16/4.5 & 2.74/2.0 & --- & --- & --- \\
 	& LM-CMA & 97.49/5.0 & 359.01/5.0 & --- & --- & ---\\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{6 ядер, дополнительная сложность --- 600}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 0.08/5.3 & 0.15/5.1 & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 0.24/5.3 & 3.36/5.3 & 17.92/5.2 & 33.2/5.2 & 48.78/5.2 \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 0.36/4.7 & 0.57/4.4 & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 4.16/5.3 & 39.42/5.3 & 146.97/5.3 & 251.66/5.3 & 361.75/5.3\\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 4.16/4.5 & 2.74/2.0 & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 161.67/4.6 & 613.68/4.6 & --- & --- & ---\\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{8 ядер, дополнительная сложность --- 0}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 0.04/1.3 & 0.1/1.0 & --- & --- & --- \\
 	& LM-CMA  & 0.02/2.8 & 0.31/2.7 & 1.56/2.6 & 2.77/2.5 & 3.98/2.5 \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 0.37/1.9 & 0.64/1.8 & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA  & 0.97/3.1 & 9.13/3.0 & 35.07/3.0 & 60.18/3.0 & 86.06/3.0 \\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 3.95/3.9 & --- & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA  & 85.91/5.1 & 319.85/5.1 & --- & --- & --- \\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{8 ядер, дополнительная сложность --- 200}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 0.05/3.2 & 0.11/2.6 & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 0.03/6.0 & 0.41/6.0 & 2.13/6.0 & 3.89/6.0 & 5.64/6.0 \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 0.33/2.7 & 0.54/2.3 & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 0.9/5.3 & 7.91/5.0 & 29.44/5.0 & 51.42/4.9 & 72.73/4.9\\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 3.95/4.2 & --- & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 72.46/5.6 & 269.39/5.6 & --- & --- & --- \\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{8 ядер, дополнительная сложность --- 400}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 0.07/6.6 & 0.15/5.2 & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 0.1/6.6 & 1.14/6.7 & 6.84/6.6 & 12.26/6.5 & 17.53/6.5 \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 0.36/5.0 & 0.57/3.4 & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 1.65/6.1 & 15.71/6.2 & 60.05/6.2 & 105.71/6.2 & 150.66/6.2\\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 3.72/5.0 & --- & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 82.97/6.0 & 316.75/5.9 & --- & --- & ---\\ \hline

\multicolumn{7}{|c|}{8 ядер, дополнительная сложность --- 600}\\\hline
\multirow{2}{*}{100} 
	& Proposed & 0.14/7.3 & 0.22/6.9 & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 0.22/7.0 & 3.75/6.9 & 18.11/6.8 & 33.17/6.8 & 48.28/6.8 \\ \hline
\multirow{2}{*}{300} 
	& Proposed & 0.54/7.1 & 0.6/5.4 & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 3.26/6.6 & 28.07/6.7 & 109.14/6.7 & 193.33/6.7 & 277.51/6.7\\ \hline
\multirow{2}{*}{1000} 
	& Proposed & 4.28/6.1 & --- & --- & --- & ---\\
 	& LM-CMA & 141.83/5.4 & 546.15/5.3 & --- & --- & ---\\ \hline
\end{nirtable}}

